"Op een dag, wanneer de zon scheen op de rode bladeren dat bezaaid en diffuus vrolijkheid, maar ontkende warmte, Safie, Agatha, en Felix vertrok op een lange wandeling, en de oude man op eigen wens, alleen gelaten in het huisje.
